估地方？人夫怒了！妻出差3天 記事本竟2天標註「親密行為沒避孕」

新北市一名蘇姓男子2017年7月發現妻子參加交友網站，還與一名Jerry男子暖昧對話「那天愛愛完…，出血了」，且出差上海3天都由Jerry招待，其中兩天在記事本留言「親密行為沒避孕」，甚至與另名男子談妥2萬元「先去摩鐵再吃飯」，認為妻讓他戴綠帽，憤而離婚並提告求償20萬元。蘇妻辯稱所言都是「開玩笑的」，但新北地院不採信，日前判她須賠夫10萬元。

蘇男提告指出，他2008年結婚，2017年7月無意間發現妻上交友網站，與暱稱「Jerry」的男子曖昧對話，蘇妻：「哈，你竟然抓的住我的心」、「你好壞」，Jerry：「我不壞，妳不愛」、「妳會一直愛著我嗎？」蘇妻：「會，只要你還愛我的一天，我會一直愛你」，還說：「晚上再去看下醫生」、「那天愛愛完……，第二晚就開始不舒服了…上廁所會痛…也出血了」。
更令蘇男震驚的是，他還發現妻與另一男子疑似性交易的對話。蘇妻：「加到2萬了啊！」男子：「total 2萬嗎？」蘇妻回：「對啊」，男子：「好的，就拍板兩萬兩銀子」、「先去摩鐵，再吃飯，下午妳辦事，標準作業流程」，蘇妻問：「還有SOP」、「那你要跟老婆大人請假嗎？」男子：「妳給我帳號好嗎？轉15000兩銀子先，當面給我不習慣，會害羞」、「妳安心，只會騙妳上床不會騙妳」蘇妻隨即給對方銀行帳號，事後該帳戶果真匯入相關款項。
蘇男不甘戴綠帽，同年9月協議離婚，另對妻提告通姦並求償20萬元。蘇妻辯稱，她與兩名男子的對話，都是「開玩笑的」，至於她向其中一名男子要錢，對方也真的匯錢一事，雙方未碰面，事後她也已匯還款項，並無違反婚姻忠誠，蘇男指控純屬捕風捉影。
但法官考量蘇妻與Jerry等兩名男子都是交友網站註冊會員，蘇妻與Jerry相互表達愛意，又與另一男子金錢往來並相約上摩鐵，挨告通姦部分雖獲不起訴，但偵查時蘇妻坦承跟Jerry是網友，2017年6月有3天到上海出差接受Jerry招待，且頭兩天確實在記事本留下「親密行為沒避孕」等文字及唇型符號，又與另一男子相約摩鐵辦事、吃飯，甚至有匯款記錄，認為應非開玩笑，認為蘇妻已逾越一般朋友交往界線，破壞家庭生活圓滿幸福，判決須賠償10萬元；尚可上訴。

sun bus! goal!!!!!!

又中

Goallll

Sex Island - TaiWan

呢條女應該性上癮？

所以話...